% TITLE PAGE
%------------------------------------------------------------------
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \vspace*{3cm}
        
        明治大学大学院先端数理科学研究科\\
	2018年度\\
	博士学位請求論文\\
	
	\vspace{2.0cm}
	\textbf{New Folding and Gluing Robot for Automatic Assemble of 3D Shapes}\\
        三次元形状の自動組立用新規折畳みロボット

         
        \vfill
        
        学位請求者　現象数理学専攻\\
	フリアン　アンドレス　ロメロ　ヤノ


        
        \vspace{0.5cm}
        
    \end{center}
\end{titlepage}
%------------------------------------------------------------------
